黎緊去書展、婚展、動漫展既人，請你諗清楚

大佬，一日有成萬幾人係個場入面走黎走去，仲要有d人坐係個地板食野
一個唔該溝下溝下全港大爆發

大家真係唔該諗下後果

笑恥：張馳有道

點少得買完要即刻坐低睇 香港果種閱讀氣氛根本世界第一

一定要去，仲要大力推

特區政府支持繼續舉辦書展

攞左$1萬蚊，緊係要振興經濟

驚閪咩

Cosplay朋友唔該唔好唔帶口罩

剩係COS有口罩既角色

冇錯，應該停埋立法會投票，由中央任命。咁就大家健康啦

接膠唔該

痴撚線 咁撚樣bundle埋投票黎講

仲有個PR同人展

唔去展都大把人船p 行山去沙灘啦

家長買補充練習/迪士尼英語世界咋
閱讀氣氛

大型活動傳播力遠超小型party

東京喰種

驚西咩 街市咪又咁去

你先痴線，票站空間仲細，仲易傳播，又共用個原子印，照你道理，應該停左佢先合理

唔該快d大爆發 唔好呃我

好心唔取消都延期啦
外國好多展覽都唔敢博

禁止外帶食物

理得你 照去動漫

去完要炸咗個會展先消到毒

你講既野巴士地鐵食肆全部都係啦， 唔好返工唔好食野唔好出街啦

你返工同日常生活冇得避

但娛樂呢樣嘢根本有機會可以約束節制，呢啲真係公民意識黎

咩巴士地鐵食肆可以容納到幾萬人?

地鐵每日總載客幾百萬

你自己毒返工放工返屋企loop, 就迫人跟你

金木研可以戴住口罩食野

但唔係同時
係科學上同時人數愈多
中招機會愈大

恐懼L全面進場

講唔贏就話人毒

仲有Donki Donki

懷疑自己有武漢肺炎想去

佢敢搞我敢去呀，支持政府呀嘛

基本法賦予會展免疫於肺炎

推到屎家軍係動漫出現

書展仲有好多免檢疫家長落黎一喼喼抬書走

推

唔去正契弟

政府唔取消一件事
去行書展個d真係用生命值硬接 痴撚線
你自己中招好喇，咪惹鳩人

呢個都搞係咪痴鳩線 一定要禁試食啦

有蟈安法驚閪

幾時有美食博覽？

仲有開po冇圖

唔好話防疫啦
你去得即係選擇刺激消費
港共就係想你咁咪中晒圈套

D人去唔通唔畀？

卡卡西, 未見過佢除, 應該奶西都會戴住口罩奶

WORK FROM HOME

病毒派對

乜原來仲有動漫節

有預感毒撚實比人屌到開花

唔怕信正苦，驚閪咩

唔好干預去書展人既內政

屌你 你去維景酒店觀光啦仆街

仲有staycation 去infinity pool打卡

一定要開，因為一定有確診者會去

燈燈下 可以真係有人排通宵

決定左去果d記得一定唔好幫襯中聯辦既三聯，中華，商務！

關於錢既野港共點敢停 / 延期
賠錢賠撚死

死五毛 死pr 死全家

宣傳恐懼等少d人去 自己玩得舒服d

根袁國勇個講法 唔除罩就無問題

唔係叫你去 不過書展禁咗食嘢

Jack Raiden

封埋啲商場啦屌

奶伊魯卡?

所有公交都要停

票站個場同一時間會唔會有書展果啲咁多人呀

大爆發先好
反正都點搞都停唔到傳播鏈
等到全民有群體免疫自然冇事

船P

咩原來香港人咁中意睇書架咩

病毒展

仲有BB 展

去領展都要小心

屎家軍群組

本身諗住去婚展
唔去lu
下個月睇下點再算

政府同肺肺傾好左啦屌你
造謠

呢個時勢坐地下

獨撚年年都冇去

毒撚呢一年街都唔出，連動

講真，係直頭街都要少出

唔係嘅成堆人湧晒去商場，個結果都係一樣

五毛狗返屋企含撚啦

唔爆點wfh

咁初選呢？

公你老母交

大部分國家仲未解封，貿易館開咗都冇人擺檔
不過樓下專貴美食區

卡卡奶西

如果多人投，密集程度未差唔多。又要俾身份證人查，但又保證唔到查果個有冇清潔，上手中左咪大獲

你做咩搵外國同香港比？你想犯國安法？

金木：「所有瀨野嘅人都係當事者能力不足所致」

佢要去死你點阻止都無用

黑起上嚟你係屋企都會中啦

就係想大爆發, 死多D廢老

禁試食咁仲邊有人嚟要推經濟 唔禁得

就係要呢啲

果d 叫含

驚西咩

驚就唔好出街啦

d冷氣軍師真係好煩

緊係感染多d先 攬炒到架
相信政府 無事既

你都on9
咁撚驚日日唔好出街啦

會中武肺不了

why not allll

支持大爆發
最好9成人中招

希望多D水泉澳居民去啦

一出呢啲post就引到班死五毛搞風搞雨

攬炒只係口號

just a flu

中左我會去最近警署報警

cosplay撚龍友撚都有大把港豬 影女gogogo

幾時用武肺去攬炒變成左共識？

去得既都抵死

驚西

緊係唔好停辦 整到大規模爆發
之後又停工停學經濟差
人人失業 百業蕭條
重有一大堆廢老病死埋
唔係啲人邊識驚

可以圖都冇張

攬炒spirit?

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #取回強積金 #移民走資 #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #一國兩制已死

去個廁所都死啦, 大把人沖廁唔㩒蓋
病毒周圍飄

呢個變種幾有可能空氣中漂浮
喺物件上生存一段時間
啲書係咁俾人摸嚟摸去
真係武肺party

毒撚又贏

希望取消初選，出嚟投票會感染，做街站又聚人，希望取消🙏🙏🙏🙏

香港人咁自私，大爆發應該唔難

重睇啦

相信政府書展見！

又話攬炒？緊係照去啦

炒經濟應該唔好去

細哨，反智轉身

隻毒會因為你返工返學同投票而唔入侵你身體？

有咩問題？你覺得睇書會感染Covid19?

果d黃絲真係用豬腦諗野

你邊樹鄉下?個病毒名唔係咁叫㗎喎

書展真係好好笑 d人行多過買

有除過，見埋成個樣添啦

新冠肺炎（即Covid-19）

俾25蚊入去涼下冷氣、湊下熱鬧咁

香港人真係好撚有錢

美食展唔係仲搞呀嘛

後生染病者死亡率好低，唔怕！去多d！

叫開武漢肺炎/支那肺炎

係阿 投票同展覽一樣 幾百幾千人留喺同一個空間粒幾鐘 好危險嫁嗎

加速攬炒 洗唔洗你教

一齊block左佢，政府請左pr公司，多左好多偏激友帶風向

同班港豬講

exhibition

識唔識咩叫攬炒

唔該大家幫手提防一下呢班死五毛，死PR

信政府，唔怕

勁 有啲人屋企都有四條友
百幾呎 住四條友都好易有事
有無解決方法？

依家啲個時勢去啲啲地方同自殺有咩分別

有冇試見過番工放工地鐵巴士個人口密度
有你就唔會咁講

其中一個有前科

問你問題又叫五毛解釋下點解返工返學投票又ok但去書展又唔ok先啦駁唔到就屈毛

樓主應該係d失業人士嚟

我係唔會屈服喺依Ｄ反智措施底下囉

地鐵巴士集會投票又唔洗禁，展覽就要禁，樓主根本同政府一樣係按自己喜好嚟禁多過真心驚隻毒嚟禁

都係個句啦，donki同地鐵仲撚多人啦

條友自己無知仲死撐

好快比樓主cap圖話你五毛

屌你老母啦，用d咁既論述上綱上線咪你地d死波台免費五毛狗既所作所為囉

首先而家政府已經停左學，無得同你嘈，返工方面，咁好多公司已經留意住，有咩問題咪即刻wfh

返工我無得迫大家嫁嘛，大家要收入要生活呢個係最基本人權問題

但你條傻西係度用娛樂去同生活必需事項做比較

V煞

利申先我非五毛
我針對番你經濟攬炒個手段去講

你幫襯完黃店鋪租都會去番地產商度
（租金佔成本一太半）

其次黃店食物原材料 運輸成本 等等都係由非黃則藍去營運

到我講過立場啦
用武肺同埋經濟去攬炒係依家最好既時機

反正依家都係坐以待斃

不如同個政府賭一鋪

跟據數據黎講因武肺死既只係一堆長期病患溝埋武肺出現並發症而死

反而後生手足最多個肺花

再用經濟數據同你講

上年逃犯條例至武肺開始

612 721 831 101 打撚到仆街

香港經濟係無乜點差過

到武肺開始

國泰財困

匯豐唔派息

香港旅遊業收皮

失業率去番04年沙士咁

點解唔用呢個時機加埋經濟一齊攬炒呢

定係你攪錯左攬炒意思

來吧!大流行!期待手持午餐肉有豬流感，換嚟屌閪有肺炎的日子!

返工冇得迫，但人地娛樂又有得你迫？人地娛樂又唔係人權？
書展已經強制人帶口罩加唔比工作人員食飯同除口罩，想問有咩好驚？

仲有屈毛同較大fonts 唔代表你有道理

中咗一定去哂

攬炒, 連登仔又嬴

打開本書聞倒好香的書味

仲有樓主咁撚驚死記得唔好出街

想去夾龍蝦

屌你老母 呢d咪靠公民意識囉

定係你認為自己同大陸人一樣，乜柒都認為自己做就無事？

過去有咁多個爆發xx群組，有7,8成都係因為娛樂做成嫁

仆街

因為咩娛樂呀，依幾日公佈一係老人院，一係係餐廳員工唔帶口罩搞到傳染，邊單關娛樂事呀
仲有好多單係屋企人傳染，你仲唔快d搬出去自我隔離

我驚你未去本身冇，去完有喎

屌你 你失憶？

老蘭咪有隻老雞傳左俾幾條友

仲有一件友做人兄弟又傳左俾幾條友

呢啲唔撚係？

彬記點睇入面嘅人唔會多過投票站，根據樓主類比邏輯，仲唔快d停哂投票佢

咁先係攬炒

人地藍絲中招關你叉事
驚死唔好出街囉柒頭

咁黃店封舖未？咁投票唔好搞未？
酒吧咁細間咁少人都有時，依d都唔攪得啦

樓主一定係好撐限聚令果d黃絲帶嚟

直情要取消啦

樓主，地球很危險，快d返火星啦

我驚多多幾宗，樓主會支持警察用限聚令捉手足

得罪講句，真正鍾意睇書嘅人，其實唔稀罕去呢個書展

有留意開嘅，會自己搵到門路買（平）書（獨立書局、網上訂購）

唔怪佢啦，細蚊仔來

為咗心愛既cosplayer 我死都去架啦

懂得運用反智轉身一定冇事

你地唔好去，得我去咪冇事😜

屌 拎投票黎講既人
你投票會stay係度咁撚多個鐘？
點同會展比？
又話自己係黃 呢個政府就係密謀想爆多d
你地班所謂黃絲走去推波助瀾？

投票唔洗排，仲有黃店封舖未？

我練咗十幾年既反智轉身終於有用武之地啦

恐懼撚幫政府出師有名玩限聚令仲大大聲話唔好中計到出面手足比人charge限聚令又話仆街政府用限聚令拉人

爆發有咩所謂
七分移民兩分應付一分抗疫

咁藍店封舖未？
針對黃店黎講有撚意思呀？
當你投票要排 唔曉好似韓國隔兩個身位黎排？
邊撚個叫你人貼人？
但我就見唔到書展可以點撚樣隔開黎行囉
成班偽黃真自私撚 保護香港得把口

咁你所講嘅黃係驚瘟疫咁咪封囉，人地藍店驚咪封唔驚咪封而家係話你地班又驚瘟疫又成日黃前黃後嘅人一邊又講到驚瘟疫驚到就嚟精神病咁，但一邊又開住舖同繼續返工既然so call 「黃」係咁驚恐個瘟疫，咁好心就完全跟住個信條唔好出街啦

點解展覽唔可以攪到放開排以前都有分流啦

有言在先，入去死全家

等睇反智轉身

之前單佛堂群組連經書都有菌（好似係）

有啲人睇書之前攞條脷摔下個手指公濕濕下睇書

舊相黎架

衣個環境仲去。。。中咗係
抵撚死

On9, 連登仔咁撚驚

咁common sense 既事都可以有幾版網戰仲拉到藍黃

比我就老閪都唔去啦，呢d 室內咁大量人迫人既擺明有風險

我cosplay無臉男，根本百毒不侵，full-protection

香港地大把衣啲人。。。無撚腦。。你中招分分鐘傳播畀屋企長者。。。無長者親人都有鄰居。。。有事真係殺人凶手

敵人做蠢野我地應該要讚佢

拉打

唔去點攬炒？

去啦 又話攬炒

罷去啦，唔去都係無聲遊行嘅一種。一唔係就嚟個廿百萬人排隊塞爆灣仔金鐘，等班黑警扯與唔扯旗之間谷到出唔到火

唔會有事

然後d人又去曬行山

你咪撚幫我扣帽子啦屌

我一直提及嘅都係公民意識，即係希望香港人可以自行地去約束好自己嘅行為

造謠者

般奴唔好嬲
係咁架喇佢地

多d人唔去
咁我去先安全d
大家千祈唔好去！

冇港豬去又點得大爆發 如果唔係辛苦醫護真係理得佢地死 呢啲人就應該被自然淘汰

動漫節都唔去 你無撚野下話
無得去我寧願中肺炎

FBI

書展要番工先最慘硬食

所以就係五毛？你唔俾人地純左引戰 搵存在感。或者假膠下？係咪一切唔岩聽既聲音全部都係五毛？

PUSH,救人一命

你個肺壞左呀~~~~~~

相信政府！唔驚！

去完書展去狗屋

@咳神
推到佢睇到寧願見少佢一次都唔想佢去

動漫節有大量鬼滅之刃週邊買 冇可能唔去

好多工種都係基於娛樂

Cosplay速龍

邊個出街 邊個就係鬼

大家用啲錢出去支持黃色經濟圈好過

呢套好睇？

算撚數啦班自私撚
講左咁多版
咪又係自私唔想付出
想馬照跑舞照跳囉
防疫？理撚得你 你死你事

又話攬炒

都話攬炒囉 你做乜鳩

垃圾連登仔：攬炒只是口號

啲人即場試食或買嘢即刻食，口沫橫飛

唔係講笑，想死嘅都唔好去，唔好害撚咗班醫護

究竟donki迫啲定書展迫啲

就怕啲鬼佬唔識驚照去

新城市廣場迫啲

推 直到最後的勝利

人地話血本無歸，你死你事
書要繼續賣

毒撚暗爽緊
希望見到啲外向撚仆晒街

難得個病係唔同歲數有唔同傷害, 但係黃既仲重視防疫過藍既, jm9?

我唔係pr, 我只係覺得全地球都痴左線咁，根本個病毒冇料到，你地有眼見boris johnson幾有中氣，同沙士根本冇得比，成班黃絲同港共政府一齊叫人帶口罩，唔俾人多集合，最好打沉全球經濟，然後一齊乞食。成班人都低能

咪同佢認真啦 pr嚟㗎
見到呢啲人直block就得 無謂嘥時間

室內傳播同室外差得遠

你智力有問題

中左再上嚟話我地知個病毒有冇料
祝你個肺開晒花

唔夠人講就咀咒，質數奇劣。更突出愚昧。如果我係政府見到你班人咁怕死，就以後都用衞生政策去控制你地

又話個病毒冇料，咁你驚閪咩
個肺開心為你好咋，個個感染咪有抗體囉，你地都係想咁啫
你第一日上連登？ 哩到個個都粗口爛舌望人仆街架啦，死五毛

借個位 會員標籤功能

書展 >kindle ,上網搵pdf睇住先
婚展> 進多一年錢先 budget都鬆動啲
動漫> 我都好想去, 不過留住條命仔先有繼續睇Eva , j cosplayer

咁你有無睇佢之前要留係icu既新聞？
如果真係有事上黎，當多1000個有事，香港公立醫院（私院講左唔收武肺）收唔收得曬咁多個？護士同醫生硬食幾多個case要？定去到某個數就可以好似你咁同班病人講：「無事既，你睇boris johnson幾好中氣？」
個病死亡率低過sars一回事，但唔代表佢零影響。你呢個態度同新年有線訪問個班花市大陸人答咩「唔怕！年年有今日！」有咩分別？
我唔知你做邊行，但成個經濟明顯會係呢件事上黎個大轉型，只少好多公司都睇到唔洗要咁多門店，改做online，黎緊一定人人都要重新適應，但唔可以因為咁而講出d 0醫學常識既睇法

得罪講句 動漫節真係狗也不屌
又迫又唔係特別多野睇
跟住又比一堆垃圾手機game宣傳，弱智仔先會去迫

真正既毒撚係會安坐家中直接上網買野再笑鳩你班Loser

吓
咁仲去唔去投票

Push

去送死

去展重危險過上街

唔投初選嘅 全部都冇jj

遊行咁多人都照去,書展怕鬼呀

又block 一隻傻閪五毛波台狗

但好似藍絲在書展係咪有錢派架

書展啲書掂黎掂去 中招機會實高啲

話我知要係書展返工個班點好

爆勁d

如果話“大量人群聚集喺同一個室內空間”同“會有物件間接接觸”嘅話，咁搭黨鐵、搭巴士、返工、去商場，都可以好危險

係驚就出少啲街啦屌

pish

咁撚多人
點敢去呀

仲有BB展
Babycondom 班老母準備攬炒

林奠：審時度勢

屌你咪撚去啦